王道動漫黎講FGO夠哂反套路 真係高鬼滅個啲幾班

大家都係賣友情熱血勝利
但係fgo真係高班好多

一般王道漫好似鬼滅、火影之類
初期一定會有考牌試 主角又會有過人能力
好似好打過班一般有牌既人物
但係fgo就唔同
主角一開始就講到明最廢係做後補
點知勁個班一開始意外死哂先比到主角上位

一般王道動漫叫得做王道
都係因為有王，有啲主角做王為目標
但係fgo一開始定係現代社會 冇王室血統係做唔到王的
主角身邊就大能把王 又有騎士王 獅子王 獅心王 征服王 英雄王之類
夠哂反套路

戰力膨脹都係一般王道漫畫出現既通病
但係fgo每一章既幕後黑手戰力都係差唔多
但同時都感受到主角既成長
屌打大部分王道漫畫

不得不承認fgo先係真正既世界第一 鬼滅真係吹大左

你個名來自深淵

我破壞之王

來自深圳

55

樓主個d收皮啦
明既人就會明

講咁多
其實都唔夠鬼滅一套劇場版賺錢多

主角冇任何塑造
但一班歷史偉人同神話英雄幫佢含撚

食M記係咪好過攬女鋸牛

fgo……我而家仲記得布狄卡原諒尼祿嗰啲弱智劇情……

因為個主角就係你自己
你好似我咁勁就覺得主角塑造得好好

有時成功呢家野 唔一定講實力
世界就係咁唔公平

出到無野好出 爛到仆街
黎緊又諗住去邊個世界到打呀？

事實上fgo真係世界第一

日經post 拉

推

刀劍先係世界第一

刀劍唔夠王道

推！

FG0主角都算係被選中既孩子
幸運值EX
燈死哂D前輩
係小左個考試遮

但FG0同個D掛羊頭賣狗肉既王道作品唔同
個D作品就算開頭寫到主角幾廢
其實最後主角都係有D咩隱藏大能
FG0 由始至終主角都係咁廢
憑住內心既成長 個人既魅力
係D牛鬼蛇神面前跨過一關又一關
呢點真係值得一讚
尤其係羽蛇面前跳樓既勇氣
真係忍唔住哭撚左...

反套路方面
佢身邊D英雄
彈出彈入
一時友方一時敵方
一年轉幾十次陣營
劇情設定上又比佢兜得返
其他作品真係好難做到
不得不服FG0

至於戰力膨脹
明明睇落幾乎每章主角都係弱勢
鳩下鳩下又比佢過關
但事實上玩家又真係感受到自己既成長
推過一章又一章
駁唔到 認輸

今次活動十抽就抽到莫尼
不得不認同FGO真係世界第一了

以為你講gd 子

好文 詳細分析
Fgo每章都係初期敵方
打打下法國有幕後黑手
又入友方一齊bbq
但係公認章章都寫得好神

頭五章劇情唔計